Lunch哥同好鍾意報lunch哥嘅媒體同我入一入嚟

Lunch哥，你有呢份堅持，成日出席甚至自發和你lunch，keep住個抗爭嘅温度，我好欣賞

但你唔好再膠化成場抗爭，冇料到冇撚用就縮返後面咪喺度充大頭鬼！

之前有巴打share咗呢啲罪狀，你自己好好返省下呢排你嘅所作所為，係有幾令手足厭惡！

李國永重大罪狀：1. 周梓樂祭壇前玩汽水撚狗，對死者極不尊重。2. 性騷擾女手足，將自己條J send俾人睇。3. 膠化抗爭，用佢所謂嘅行為藝術同埋活動令到運動成為一場笑話。4. 自稱全香港最成功勇武，開咗個全港最大勇武公海，喺裏面自以為指揮幫人安排職位同埋更表。5. 大搞個人崇拜，成立左一個星級團隊。6. 與狗握手，連gphone都忍唔住話你。7. telegram/Instagram一言堂獨裁，巔峰時期一日300個ban。對抗爭毫無幫助。8. 喺工程巴囚車面前搞事，令到其家人冇得送車。9. 唔聽意見，所有批評/比建議佢嘅人都會俾佢屈做藍屍以及分化撚。

而家可以加多個
10. 朗屏同黑警合作拉手足

呢排我推緊德國聯署都睇唔過眼，如果澄清返我跟車太貼嘅，你自己都好好鳩縮返入老母個閪度，唔好膠化運動做豬隊友

至於好鍾意報lunch哥嘅傳媒，好似蘋果，毛記：
係呀我點名呀，你哋有份助長佢條on9仔嘅氣焰，我知道呢個都有機會可以做你嘅新聞，但唔好再特別focus 呢條撚樣度，佢係零新聞價值ok？

至於Avant Vision Square，香港人連儂牆，好·傳媒：
日日咁多手足上庭又唔報，幾多黃店因為國安法而淆底又唔報，喺度幫條垃圾搞個人祟拜，同而家渣哥龍門屌嚟屌去有咩分別

出面有政府林鄭習種中共狗咁多嘢唔屌喺度玩內鬥，就算之後澄清返朗屏呢單唔關你地事，你哋都zip高枕頭諗吓條撚屌仲值唔值得為你哋科水

最後麻煩admin：
希望呢個post只係出現今日10月10號，10月11號零時零分之後勞煩admin你幫手del post，費事啲lunch gor 啲小fans話返我「你而家咪又係一樣玩緊內鬥～」
但我同你哋講，佢而家仲衰過過街老鼠呀，藍絲們想要呢啲咁嘅豬隊友我自己個人絕對歡迎佢過主！

最後最後都唔該10月10號：
黃店任：

10月20號前：
德國聯署：

蘋果不嬲鬼鬼地嫁啦

不過非建制就大晒

佢d報導好多時為吸引人睇就得 冇政治考慮

之前已經日日幫手維穩做恐懼撚 夠標題性就得

黃店任：

10月20號前：
德國聯署：

[/quote]

蘋果淨係識draw attention 嘅完咗場抗爭先慢慢嚟，香港人唔會失憶，so far都係好隊友

推
做正經野好過啦

收皮啦五毛

咪話佢係非建制囉 報導手法就

點解剩係得蘋果同100毛
立場日日報唔見你提

冇留意，sor

好多人就咁睇新聞冇上連燈根本唔知條白卡仔做過啲咩戇鳩野
蘋果立場仲係咁幫佢宣傳

蘋果最緊要有話題性者
後生果班員工點會唔識連登

所以而家真係好考個人個邏輯思維，同埋肯唔肯花時間拉闊個畫面咁睇每一單新聞

P牌推唔郁
成日睇著條on9仔 不如做多D真係幫手足嘅嘢

幫手簽個名

邊個握狗哥嘅忠粉偷偷留下腐皮又唔敢回覆

推到俾握狗哥見到

握手男起身啦

白卡佬，揾到人做「新聞」未呀

靠你救12港人啦 著名五毛

推

真心唔好再報導握狗哥了，我唔想知。唔想比藍絲恥笑

正解，有咁多正經野唔做
Retweet吓都好

起身喇握狗男

咪搞個人崇拜住啦，簽名先啦